有備無患 如果老解真係入城

有備無患
如果老解真係入城點算 ?

硬對峙 ?
be water 極速轉區 ?
歸家留力 ?

如果真係行焦土有幾多人真做到 ?

有備無患 大家點睇 ?

有幾多人真係做得出焦土 ?
唔係得個講字 認真

推呀

我身邊有班人得個講字
連焦土係乜都未知

全世界睇住直播

係咪一見老解即場出焦土 ?

一定有人會咁

老解入城緊係即刻走番屋企啦
第二日全港就有大罷工罷課

返屋企睇佢地台戲啦

Be water啦緊係
佢一出我地已經贏左
平安走就得
第二朝輕輕鬆鬆睇國際報紙

得啦3毛，我地依家好撚驚呀

既然都真焦土，咁咪係屋企食花生睇電視

即刻走 就係想引佢地出黎姐

得啦得啦 日日吹老解入城 你唔悶我都悶啦

訓係到俾佢碌
比佢任打 最好死埋

一出解放軍即走就得 咩都唔好理 除非諗住被殺

我最驚有死士or豬勇武衝出黎

Be water 啦 柒頭
走曬之後再發夢

番屋企睇焦土, 股市樓市放煙花

下⋯？
運動前唔係共識黎架咩
勝就一齊勝
輸就一齊輸
你冇叫過？

勝咪有民主輸唔提早2047焦土囉

訓撚醒未？

係咪蠢撚到咁
2019年喇，唔通會企係度等俾佢射
緊係即刻散水再上網煲大件事

下⋯？
運動前唔係共識黎架咩
勝就一齊勝
輸就一齊輸
你冇叫過？

勝咪有民主輸咪提早2047焦土囉

訓撚醒未？

入得城，上曬gear,開曬坦克就真係走得了，根本冇可能夠打，送頭罷了

當然極速歸家喇，軍隊嚟喎

我哋返曬歸佢打得邊個啫，相反出兵嘅signal出咗去就收唔返，外資一撤，輕鬆支爆

我有個疑問
如果再有恐襲，老解以國防為名入城，咁係咪都係會焦土 ?

姐係無論咩情況都好，只要老解一出就endgame ?

我怕有死士同豬勇武

第二朝 沖住杯焦土咖啡食花生 爽

睇到張建忠出黎咁樣柴警狗台，都真係驚。
當警狗都唔聽政府支笛⋯⋯

我都係咁諗。癲狗唔聽主人話，仲要揸住把槍四圍走

再推一推

輕輕一推

返屋企上網食花生

番屋企食花生

巴打

差佬叛變，老解入黎係鎮壓有槍嘅差佬

佢地發現冇人走人，我地就出返嚟

同感。但咁會唔會觸發焦土

咁就變左政府自行焦士

香港一開始軍管就焦撚左啦屌你老母

佢end咗自己囉

立即舉牌歡迎
帶埋佢地入禮賓府又點話

留係屋企食花生

換定美金先 一出咪番屋企開電視食花生
美金用黎買機票走佬又好 買糧又好

盡力極速保命
你估共狗有人性

元朗大奔走

到時就唔會有死士 因為場運動已經見到終點